各位波台IVE生今次考試考成點

CGPA 2.7

4.0

1.67

YES

又翻生

4.1

唔知你咪個miss暗戀我=.=

gap 5.1

gpa 2.1

波台唔係都係大學生咩

0.23

0.91

0.97

2.3=,=仲有冇機會入番u...

0.03 繼續努力上番u^^

成班辣殺，我4.5😌

我gap3.99

4.3

2.5

我地ba手足已經諗緊邊間ibank多女屌

考試就唔好提 最緊要係上john
#博盡無悔

4.0
已有港大offer

已經交左錢重讀了